[英/美服] 夢之歷險 - NosTale (UK/US) Steam #7

官網:

攻略/資料:

有心巴打編寫嘅1-90lvl速成教學

點解有港服唔玩要玩英(美)服?

1. 相對起港服, 英服既物價絕對係天堂
各類點品都係百零二百萬就有交易。 點數比率大約 1:7萬
美服大約1:25k

2. 大部分既寵物/同伴S卡/坐騎/大精,etc. 都可以直接用點數買到。
相信玩過港服都知道以上嘅野都係要抽

3. 人流夠廣
港服既巴打應該都知道除左新手村同死地比較多人之外，其他地方都係冇人
係英服即使係一D新手既地方/低Lv既即戰都係會有人打緊，而且仲係活人

強烈建議玩之前詳細睇睇下列資訊

【入族】

家族名: NgLanGi (UK) / Cinder (US)

UK

US

任何玩家不論你有冇玩過都好我地都會接受！
想入族既巴打請係Game到搵下面List既巴打啦

UK

US

如果咁岩冇人係到可以係呢到留低自己既Game名，
定時定後就會有人加你入族。

如果都仲係冇人理你既話，
可以係GAME入面搵我地既家人；
我地主要會係商街入口前掛機

【死地】

除左以上幾點之外，最多人關心應該係死地問題
係英服打死地需要55Lv 或以上先可以入場；
所以係55Lv之前就要靠自己努力做主任升Lv 啦

另外英服每日總共有八場死地；每三個鐘有一場 (一場兩個鐘)；
而每一場只會開放一個分流可以打，所以呢邊係冇得好似港服咁洗Ser刷骨
而出王時間就改為每場1個鐘，呢個改動對打高死既玩家比較著數D

死地時間/分流如下:
(冬令時間會延遲一個鐘)

Channl 1
6:00am~8:00am

Channl 2
9:00am~11:00am
9:00pm~11:00pm

Channl 3
12:00pm~2:00pm
00:00am~2:00am

Channl 4
3:00pm~5:00pm
3:00am~5:00am

Channl 5
6:00pm~8:00pm

【FQA】

Q: 我有性趣，但英文唔好喎。
A: 玩過就知，其實好少會同鬼佬溝通
因為主要都係同返自己友玩多
再或者開個google translate黎玩囉

Q: 點解會有Delay?
A: 因為始終係要連去外國所以有Delay係正常
開頭會有少少唔慣，但普遍玩耐左就唔覺；
有唔少巴打會選擇用VPN玩。

Q: 入Game打/睇唔到中文
A: 試下去控制台將地區/語言轉哂做中文 (繁體，台灣)，再restart Windows
如果都係唔得就試下Download Windows中文語言包
Download link:
32bit:

64bit:

Q: 我係中文Windows,但都係打/睇唔到喎
A: 睇睇系統係咪用緊中文(繁體，香港)；如果係?請改返做中文(繁體，台灣)

Q: 點樣搵錢最快?
A: 課金啦
認真:

Q: 咁點課金啊?
A: 最方便快捷就係Paypal/信用卡，詳情可以係Game到問我地

Q: 個商街咁少人賣野，又話好多人既？
A: 因為鬼佬唔係太興掛商，所以主要都係用便利屋(Bazaar)黎賣野
基本上你想要既野都可以係到搵到。

Q: 我想問xxx大約幾錢? 呢個價錢值唔值?
A: 物價可以先喺Bazaar到比較下價格先再考慮買與唔買
一般物價都以Bazaar價作準

Q: 點解雙開唔到既?
A: 需要Download一個叫Sandboxie既軟件，免費版只支援雙開

Q: 更新速度如何?
A: 英服既更新會慢港服幾日，
所以好多改版上既資料都可以上返港服官網到睇返

仲有咩唔明就係Game入面問啦

【重點提示】

任何BOT/BUG都禁止使用
(不論係虎王/BUG龜/BUG滿月etc.)
呢邊既GM係捉得好嚴，一經發現即BAN!!

即戰BUG寵死全家

另外，

英服都對IP依樣野捉得好緊 確保安全請留意下面資訊

與他人共用IP(例如在網吧/宿舍等)、浮動IP的玩家必須要到客服申請「IP Sharing」

官方Support連結:

註冊完成後
點上面Contact support
選擇問題類型Game
選擇email
選擇IP sharing
Nicknames of the people that are sharing this IP: 列出你所有的遊戲暱稱
Reason for IP sharing:共用理由
可以寫你係網吧玩(Internet cafe)、ISP係浮動IP(Dynamic IP)
或者暫時到朋友家玩(friend's place)
都是為了避免遊戲代理商認定你的帳號被交易給其他人
Additional information (if necessary):其他資訊，可以不填

寫完送出就可以了

Prepare for massive impact

推 ，利申已入族

留名
利申已入族

IC 前 Relog 完入唔到game

72弩可以用一世 因為之後都冇弩可以增傷
前提係玩單p

英雄裝係指用名譽換嗰啲?
可以用嚟取代舊既90裝

除左劍有用之後
其他全部都冇用

d甲可以做同伴裝

想問下課金課課下比人BAN左唔比用信用卡買,跟住SD左信上去佢地個PAYMENT SUPPORT之後點?
之前第一次課金都冇事.
第二次課金果時信用卡扣左錢但冇比到NOSDOLLAR我,之後個CREDIT CARD PAYMENT會話
"Your previous payment using this payment method failed. As the result of a problem, this payment method is no longer available for use. Please do not hesitate to contact Support if you require more assistance."
睇上個#4 POST有個巴絲都係咁.最後好似不了了之咁
佢地開頭都有話交比相關部門搞.但一個禮拜都未搞掂...
BTW EMAIL收到封信唔知有冇用
"There is a new reply to your ticket.
You can open your ticket on our website at History with the following data, see the answer and write a new message there again if necessary.
You will need the following data to access your ticket."
Key: XXXXXX
Value: XXX...........

click返入佢俾你條link再打返個key同value咪見到
佢就係轉左去第個部門搵你

屌,明啦...岩岩未LOGIN時先見到可以打KEY同VALUE去睇返個訊息

走咗入去calligor 到俾人sm
btw profile 入面個pvp record
1K 1D 1P <個P 係咩意思

point 每個月都會reset一次

1 Kill 係唔係等於1 point?
我以為隻game 係 Kill 減 Death 咁計分

唔一定
有時會拎到三分 有時亦會零
唔係頭幾名基本上都係冇用

唔該晒
btw 做完act3 main 整咗本上古specification
把85杖其實用唔用得過
扣人地火光抗 加水暗屬 好似好全能
自己本身玩海咒/DG 多

外國ser幾ping?

有冇人收全新4轉弓...
打左返黎好似冇人收

300
vpn減50-100

會有o既 反正而家卡合平 入定慢慢放

見人多數85都係用ty 杖 未見過你個把
留名學野

前排賣咗個5.5m
fresh des前排bazaar有個4.9m 都擺咗成個禮拜
前日先被人買咗

都係少人要既卡 功能性為主

求簡評

基本上依加冇人用85武了
太多料要打 又唔算特別勁
用88名譽裝仲化算

咁撚lag打閪

冇增傷都是垃圾

B 石嗰5粒料打四十幾次螃蟹終於齊
如果唔係太垃圾嘅話可以喺88lvl前用住先

駁咗vpn Ping 最盡去到220, 我諗淨係蝦到亞洲玩家

不過用vpn 喺IC 真係loot 多咗

想問下你地新手升上去D過渡裝係點?
武器45>63>85/88>90>92?

45>63>83>88>92

1001

咁甲呢

42/46>55>62>74>78?>85?>90/93
BTW戰應該唔會著74甲.

[sosad傻]

玩唔到icon

46>62>70>88rep>93

Easy

Leech 5.2 一個鐘公價幾多
84lvl 已經好難升、但去magma 唔知吸唔吸得多

2m已經可以搵到個c25 leech

但我84lvl 吸唔吸得多

我覺得lod會好d，又可以練卡
我自己打lod打到92

如果帶人仔 一帶二 幾多個鐘可以55Lv

6~7hr 由1升到55

正常gk lod可以1~2場升到1lv
直到88lv先開始難升少少
升到89lv就再靠外傳任同act6任可以升到~60%

[sosad 369] 唔要空格

呢個時間係開咗Boa定未開

開左

淨係打一張圖

係 一個人引唔到全圖

想入番坑 around 8-9年前玩左好耐
想問如果玩STEAM版 課金戈D 大約課幾多有+9 UP 卡?

百零蚊就有
課金詳情係game到問一問其他巴打

如果us既話巴打們會係邊度掛多 想入坑

麻煩睇返第一頁

個ac無啦啦比人ban左 咩事..... 咩都無做過

留意返email睇下佢有冇send野俾你
無故被ban有機會關ip sharing事

乜都無 ...一個中前先玩完

註冊時嘅email?
如果垃圾郵件都冇就直接去官網support到send個ticket俾佢地問下
但六，日普遍佢地都唔會覆

係 兩個都無 岩岩sd左
如果ip問題係咪玩完

扮乜都唔知情就ok

ban肯定有sd email喎

新手想問下 同伴邊隻抵用同勁?
仲有同伴S卡

想問下美服而家有冇巴打係到收人?

用返哼或者麥克就ok
卡就Venus/Maru/Foxy/Aegir為主
睇你想玩咩同用嚟做咩

可以喺到留低game名/搵返第一頁list入面嘅巴打

Warning: probability isn't working

又happy hour
ignore 世界盃都算, summer event 呢

呢支杖成個ser 應該10把都冇
應該可以用到88lvl
利申84lvl 仲未買光暗yerti

知唔知如果一張信用卡多個AC用黎買點會唔會比人BAN?
事關有一隻比人BAN左SD左信問但仲未幫我搞...
而而家課金又多20%

另外想問如果唔想比錢落VPN,有冇D免費連到土耳其既VPN推介

Z字頭果個?

仆街.另一隻人用另一張卡開VPN課就即BAN

SL Damage Stat 既加8 係加去 20 到定係110 到
同埋有無盾係加普通EXP而唔係Cxp

會變成28出番去會睇到
有盾係加combat exp

唔該晒
9% cxp 差唔多等於exp pot

Cxp好似係加卡經

個邊好悶咩

中伏開咗tarot star 原來冇得好似普通amulet 咁收返落inventory

想問吓唔同FC raid 嘅trest box 開出嚟嘅嘢會唔會唔同?
Google 過但搵唔到答案, 有冇話邊個element 嘅fc box 值錢啲?

咩屬價錢都冇乜分別
唯獨光王會比較伏啲
(火)，暗王會出88武/(75)
水王出88副武
光王出70甲 另外仲會開到黃/綠/藍晶石
而鑲卡石/元素石就跟返屬性出
其餘都係一樣

江湖傳聞火屬開出黎既盾最靚

唔該晒大佬們
打咗6/7 場FC 都係試過R4咋 開出嚟都係盾冇武器
btw R7會唔會開到rainbow pearl

成日架啦

如果30m 買個R7箱開彩珠真係喊出嚟
元素石係唔係sp perfection 嗰啲? Sapphire of completion etc.

xxxxx's essence

唔好再講啦

有冇巴打用緊macbook air 轉window 玩nos, lag唔lag

用左次土耳其課完比人ban左唔比再課
send張ticket去佢話搞唔掂要forward我去其他department就冇回音
有咩解救方法

pro表示裝parallels desktop完美執行

未收到封email,都係再等下先啦唯有

有時會係垃圾郵件到

希望完咗summer 啲物價唔好升得太癲
聽講 一次lola raid 已經可以玩爛個ser
土耳其ser 有人spam 咗10B gold

冇
屌想課金都咁撚難

其實呢
fake ip係有機會perma ban

88 名譽袍應該點揀
唔知點先算係靚盾 求賜教

呢件20m ALT N

88衫搵下抗/近防盾就夠
回血回魔就睇自己需要

唔該晒 另外想問吓stun 係點解

暈 blackout個啲技

自禮拜二開始有時login game 回出現gf internet error

呢家有傳63杖同74袍
整唔整79好
定等83 / 85 好

傳63可以用到85 yerti/88 rep
用63最好配埋67槍
傳衫74我諗住著到88
記得唔好入盾, 除非你唔諗住賣返出去啦
利申1m 買咗傳63+0, 沖到+7 用到85lvl, 前幾日賣到7m

63/79杖都要配67槍
冇67槍既就用其它杖配減抗槍

睇怕都係
而家連用番香港IP想課番貴金都唔比
屌棄驚

你上返ticket support睇佢有冇開到張新ticket俾你
佢講話forward俾第二個department就真係俾左第二個department了

raid都無得打

狗族

自私古c

衝裝+8連續20次fail
btw 今日有人賣R7+9 光yerti 50m

尋日用vpn課金，點解佢收我cmy 係咪課平金喇

無得課

CMY CNY 人民幣?

完全冇問題

玩美服家美服好

依加英服同死城無乜分別
所以暫時轉戰美服

可以加我？

熊腦·峰

熊貓·峰

唔好意思 玩左兩人既新人推一推POST

請問1M係唔係=10K

好驚搞錯

一百萬 m = million

UK: 收大量90up 空ac 咩職都得
Pm

唔該

Pvp盾 Increased Shadow Energy : 75%
即係加暗屬、定係用暗sp卡加血?

Summer 會有pirate event
未玩過有咩要注意

你當係75skill element就得
基本上垃圾黎

即係呢個option 同increased shadow element : (3位數) 差唔多?

直頭一樣
同埋我唔明你指明係pvp盾係為乜
基本上咩盾都可以有呢個效

好普通 廿lv就玩得
會抽到海盜s卡同海盜夢古

新手想問課金係咪唔使用vpn直接香港ip就得

In game問番族人

其實咒卡洗唔洗100屬 定80屬夠

要咁多屬做乜

想問下美服果個30coin新手包買唔買得過

係咪有隻騎仔 有啲女神同攻防水個個 算唔錯的

買

再推一推

族好似滿左人 留名先

唔記得講 係US

有無d包係有夢古架?

咪30點果包
我記得送過隻夢古夢古比我

請問新手想收隻冰雞但無咁多game錢可以點做

抽wheel?

係咪可以係隻Game入面交易點數?

只可以間接地交易
即係對方想要乜 你買乜俾佢

早幾日收左隻9X戰空裝.
想問下除左課金之外點樣賺錢
另外原來之前課金被BAN PAYMENT果到呢.佢一早就SD左EMAIL黎,係我以為個LINK係睇返個sd信同佢講既紀錄,有日得閒得濟用手機click入去先知原來佢叫我sd id card同credit card data比佢

仲有想問戰d劍同弩點配搭黎玩.我記得好似玩唔同卡要配唔同弩?

新手買€29.99個bundle定少少地30金個個就夠？
thx

都話左佢forward左就真係幫你forward左過去了

鍾意單p通常會用72弩
如果俾人暈左就即刻轉返88/90/95弩
原因係得72弩有增傷 但冇加防
相反另外幾把就會加防

平常pve的話都係會用返後者居多

依加唔太建議買十周年紀念包了

本身用緊desktop 玩nostale, 咒main+ wkb alt 雙開
依家想開多隻人仔 for holy buff,
冇sandboxie subscription 諗住拎部laptop download nostale 3/4 開
如果兩部電腦同時開nostale 係唔係要同GM 講聲

thanks 巴打

想問點解唔建議嘅
仲諗住買59.99嗰個

同一個router同一個ip就唔洗
係成日轉ip先須要申請ip sharing

Ty

以前買60euro 就話貪佢inferno / mount
依家inferno 好似都係10m game 錢左右
課金換game 錢買騎寵精好過

巴打建議唔好咁揚 唔知有無有心人mon緊po

+2升+3 5%都中

我有把R7 83杖+6 同R6 85杖
想問下 83杖係咪好廢 應該放出去 升85杖?

83過渡無咩用 85勁好多

Nostale 個5%係極易中

新人真係唔知道 要用50金救卡了

最慘都係試過三，四次都上唔到+1

+0上+1 炒過一次 估唔到+2上+3都炒 仲要炸卡

20萬好難揾

+3上+4 連炒5次....

多謝提醒

武道家2轉好撚樣衰

UK出左未

請問金星(港服翻譯 )既經驗BUFF到底係點計?

仲有練JOB係唔係要掛豆掛幾日?

US
名: BigJJ99
係唔係可以入族??

好似滿左人

我等左一個星期多少少

開哂三招技既平均值
e.g. C, A, B =B

實在真係好full
會盡快幫大家安排

我嗰隻venus 3招技分別係 C B S
C (4)+ B (5) + S (7) / 3 = 5.3
所以經驗buff 係B

冇玩好耐，UK ser 變左死城

係 因為出左美服

Hk ser幫大家留名

有無得掛機 us服有無香港人可以帶下我死地?

新手留名

有80m 唔知點駛好
如果買對onyx 俾red mage 會唔會被人笑
利申舊世代sp 得rm 未+9

示意圖

玩左陣又幾好玩

唔建議入落呢張 整張sp8 入onyx

冇event 好L 悶

已經唔記得上次1 ser jammed 係幾時
係唔係少咗人玩

幾時出新職啊
好悶啊

7月尾應該出

聽日maintenance
都係Usual database optimization and server restart

新手us求入族 叫做xFrost

玩左一個星期多d
Uk
名：1029
求加

仲有人玩UK

想問ic 咁多bot 個D掛黎?
GM唔理架咩? 我玩左差唔多半個月
好似次次都見到一堆咁

見到就report吧
最好就附上圖/影片
最重要係以上既野要清楚顯示到當時既遊戲時間
(即係撳print screen show出嚟嗰個)

1to59 ic最多 bot
佢地行去左邊安全區
果時係一齊行 行下停下咁
Report佢啦
其中有1班人係前nob 族

近排咁多80%精流出市面好有可疑

一直都有唔少人掛bot升精

幾時先有新手雙經
姐係1-80LV

跟埋新職出

咁幾時出新職

this summer

Confirm 左us/uk都有？ 雙經

國際版啲設定都係一樣
最先洗出有雙經buff係泰服

忙返工不忘推post

x

想問下衝稀唔記得用符爆左裝係咪有得send ticket拎返 冇睇到個符得返2下

第一次係可以問gm拎返
但再犯就唔擔保可以啦

題外話 班GM星期六，日都唔會覆ticket

收緊咒裝/卡 準備轉玩咒
咒係世界第一

好玩

師兄之前玩咩職
我港ser 到依家都係咒

3職都升到92
最後發覺咒最好玩

想問下成日見到有人掛豆，唔係會比人ban既咩

係咪有差別待遇
尋日先disable我payment
過咗一日就enable返

有灰色地帶
見到可以report俾gm知

之前一邊睇youtube 一邊mon 住fiona 掛豆
真係有鬼佬嚟afk check 我
btw 最近想搵個豆場都難 US 好多Bot

係未有頂小紅帽 加爆/爆率 頂帽英文係咩

beanie hat??

神裝

棄驚 放號
93lv弓 光弓+15 海弓+ 12 火弓+10（內有80m加大量點物）
2個戰士小號8x 7x (有火戰加 saber )
咒士 8x （冰法加聖光）

循例提醒一下
usuk係禁止買賣ac同買賣game錢
任何風險請自行承擔

維護到幾時？

5pm

對你game錢有興趣

順帶一提買賣game錢都係會ban 曾經有兩位巴打中過招

屌 呢隻game真係童年
舊acc唔記得左

Us ser重玩啦

族人開咗個FC 箱, 想問吓呢粒盾賣到幾錢到? 150m 會唔會太貴, 始終得5x lvl

估計好有可能應該會有人或者會出接近900M買
反正就唔會係我買

笑閪？

笑你啊媽癩屎

玩咗咁多年弓都無解4轉

未解過4轉又點叫得做玩過nostale

請問雙開洗唔洗同GM申請?
同埋雙開有咩野係唔做得?

如常咁玩就得 多開並冇任何限制
但確保安全可以申請ip sharing, 詳情可以睇返第一頁

3開刷羊團都得?

只要唔用bot就冇事

點解同伴同寵永遠都升得慢過我
除咗用guardian angel’s blessing 仲可以點

因為佢會死 而你又會開雙經
直接食同伴藥

見人地人寵同Lv 好葡萄 藥只可以食到自己人仔-5Lv

用同伴珠叫比你高lv既人幫你食藥再俾返你

唔該晒 不失為一個好建議

又要返工

鼓直直撞哈

日日番

想問下大家點trade nosdollar?

買點品同人地交易

放bazaar做爛市

唔該哂大家

返煙腸唔撚易

玩DG 係唔係冇必要整把高R 嘅dark yerti
普通R0都夠? 假設我唔入盾

武器得橙效同sl係共通
而dg係用副工所以主武係咩稀都冇所謂

其他盾效有冇得share
比如話杖扣10%暗抗, 槍扣5%
咁用DG 嘅話係take 邊個數

DG就剩係得槍效會睇

忽然多左二個負評

準備開戰

而家加入會唔會遲
同埋仲多唔多人玩

個server開左一年左右
有心追一定追到進度
目測常玩都有廿幾三十人

聽日出新職

仲廢過戰

80lv 以下100%extra 經...個buff 係唔係永久架 80IC mola

完左會自動續
開埋雙經

2+2=4
2*2=4
=2012

#444 reply

港服96lv 5年前棄game
而家玩仲有冇得跟下

個server開左一年左右
有心追一定追到進度

今晚試下

因管理不善而導致負皮數急升而且排名由第二下跌至第十以外既cinder

10個sp raid box 有3個中新職武器

而家改左新登錄器用唔到沙盒多開既

入到冇問題喎
都又係同以前一樣咁開

Game id: WhiteWalker
團有位加一加 細個玩港服 回一回鍋

想問下點課金同NosMall空白一片乜都睇唔到 可以點整

NosMall開唔到可能係連線問題/IE問題
可以試下等佢load一陣
如果試左好多次都係唔得就唯有上返官網啦

Game id: ChaOsO

I love Trump

UK ser個角色係咪無得轉去us?
見佢有得connect steam account

冇得轉
但嚟緊會有合ser計劃
未知會唔會uk合us

好
今日突然見到有格鬥家想dl返黎玩下
但係英服好似無人
呢家出黎做野又無時間/心機再升人

出左新職既同時
依加佢有個永續雙經buff俾新手直至升到80lv
如果再開埋女神

打calligor 係唔係唔用得dark sp

點解咁諗
死地都可以用dark sp
屬性係咩根本冇關係

有個legend 嘅人話暗屬攻擊會幫boss 加血
叫我地除晒啲dark sp

一係佢亂噏
一係就有bug
二揀一

今日唔知做乜勁lag

開咗vpn 都係lag

SL atk+90 嘅bonus crit dmg 可唔可以靠盾嘅SL stat 拎?
E.g. 張sp +81, 支杖+9 SL DMG
thx

會照計

個乜春小屋咩族黎 一入p場就比佢地殺

比狗更低賤嘅人種
等收負皮 毒撚俊啲𡃁全面進場

香港人黎

邊撚到俊呀 睇過

你連影都冇喎
又點會有眼睇到野

洗5洗甘能串

Where did you go

Lola lm

單人紀錄53石58.5秒完場
歡迎挑機

有無家族願意收我呢個新手

睇番第一頁

屌係咁斷線

HIAuntie123
加我唔該曬

一年前左右開左ac玩
課左少少
近排見到比人bam左ac
話個名不雅之類
有咩方法可以拎返

lmlm

笑閪?

撚有笑

仲係咪弓手歷險

已經盡量改善到三職平均

你睇下fernon要咩職

?

你睇下依個server要咩職先
dg唔係唔得不過個個都prefer scout
問下orchid囉

幾時us做左主流
人地問係咪仲係弓手玩哂
咁事實係咪三職都各有長短先
依加就係有片證明俾你睇fernon三職都打得
我理得你us依加prefer玩乜野

uk死左喇仲懷緬
us唔係主流係咩?你問下de ser fr ser係咪玩緊6scout 2zerk
有得揀都揀scout入隊啦 屬傷+unlock
根本天生已經贏左
有入隊就叫打到
你唔好話sader seer tl都打到?

其實你明唔明起初個問題問啲乜
職業平衡上官方的而且確做左唔少功夫
上面條片得3 scout都係少人地6 scout兩三場
再唔好講佢sader, des入raid
弓手係的確有佢既優勢係到 但絕對唔係單憑呢點就話佢獨大

有冇巴打有族帶玩

暗行御使出陣

NosPlayers,

Due to technical issues we need to perform a special maintenance today, 24.08.18, at 15.00h CEST.

The game servers won't be reachable for a short time. We will let you know as soon as they are available again.
Sorry for the inconvenience, and thank you for your understanding!

Your NosTale Team

咒師buff左？

可以參考返港服資料

Sp raid host 嘅ign 係亂碼嚟(pc 係中文台灣)
佢invite 咗我入team 之後我join 唔到佢list 嘅raid
每次都要麻煩佢手動add 我
wp 佢都係the player is not playing

咁我將電腦轉返做english 會唔會穩陣啲

如果你唔洗睇中文字係可以咁做既

搵族人啦

毒撚自己一個玩
無族人呀 我留id你可唔可以加我入族呀

請留意返第一頁既資訊

MMORPG 要多人一齊先開心

6.1 leech 2.5m /hr 是否合理
一個鐘頭唔知升到幾多CLV%

睇佢打得快定慢
如果佢低lv個感覺好似貼錢幫人升lv咁
由0開始計 頭一個鐘齋吸我諗得4, 50%
未試過搵人帶 唔知實際係點

唔該晒巴打
咁我升到93lvl 先再諗Clv

打！給我往死地打！

英服以前有冇weekly challenge

知唔知有咩用

裝左用嚟衝裝唔會固定三次
固定左先計用左一次

thank you

想問吓今期張sp 係唔係得個睇字派唔上用場?

lola係冇用

岩岩download 左落來玩
你地大多數玩uk定us ser?
Uk ser id: DiegoGodzilla

主要玩us

好，岩岩開左us id一樣
想問
1. 買寵買騎買精係右下角「shop」用「NOSDOLLARS」買？
2. “Shop”入面嘅fairies 買200點個幾款 就得？
3. Shop唔見有”inferno”買 ，係唔係要用game錢先買到？

1. 你可以選擇喺nosmall買或許用game錢同玩家買都得
2. 如果有心自己升到上80%既話可以用200點買
反之，唔想自己升都可以直接同人買
3. 有啲比較稀有啲既寵/騎都係透過nos wheel到可以抽到

順帶一提，課金前最好係game問一問其他巴打要點做先

新手可唔可以入黎一齊玩？
US ser id: PanDa_蝦翁
利申：一無所知

宜家新服仲多唔多人玩？

少左好多
啲族四分五裂

人港同港服差唔多？

應該多過既
但都係亞洲人當道

刷lola 嗰班我見都係東南亞/土耳其人多

點解我係STEAM到買點 一直有咁既野唔比我買
Rejected
The payment method you have chosen is currently unavailable. Please try again later or contact Billing Support if the problem persists.

Hey NosPlayers,

Tomorrow we will have a scheduled maintenance.

When exactly? Wednesday September 12th 2018 from 09:00h to approximately 11:00h CEST. Both the game servers and the website will be unavailable during that time.
What will be changed? Usual database optimization and server restart. The Summer Event will stay at least one week longer.

Your NosTale-Team

At least 1 week

龍市來了
捉緊機會上車

禮拜三maintenance

有冇人會用EQ scroll 衝R7
用符衝到R5值唔值得用scroll 搏R7

睇衝咩啦
依加都唔太建議再執著9293/9596要用到R7
放多啲心機上去C25/28到好過啦

根本冇人玩rainbow battle

仲多唔多人玩 個陣小學玩 尼加岩岩出黎做野 想玩返

多到仆街

想入族 US ser仲有冇位

Yes

想問巴打依家有無On

你叫咩名?

Libraz

想問下美服定英服多香港人?

美

36LV 打唔到2轉.....係咁死

GAME名:
Plasmacluster

有冇US 巴打玩緊..

有無入tg谷

冇..可唔可以加我?
TG: BCPIANO

Us係咪一定會有delay

少少 習慣咗無乜野

搵緊GAME 玩
以前玩過係咪差唔多啲野
嗰時法師玩到蜘蛛巢嗰邊
係咪都係法師最易起手

一直都係咒師最慳錢

又多人組呢
弓手條路好似難行好多

弓手好花心機

推

real life關係暫時半棄狀態

而家仲有冇人玩?
岩岩down左黎玩

我地US

us playing

想入家族 玩左冇耐

有冇方法可以三開?
三開會唔會比人BAN?

怕被人ban既可以send ticket同gm利申
你話你屋企有兄弟姐妹會玩 所以同ip有幾個ac咁樣

想入族留低Game名/TG

Tg: kenhung_1097
Game名：Ken_Hung

你係咪On緊

Yes 入左會了

Double drop / exp

死地啦喂

Push

合SER未屌你老母

禮拜日個ser 都咁少人 event raid 冇人打
對上一次ch1 (jammed) 已經要追溯到summer event 第一日

岩岩先發現有US UK服
依家DOWN緊

Tg: Genie
Game名：GenieB
一齊玩

add唔到你 because of your tg privacy setting

Ching 有冇方法解決打唔到中文問題
Copy 中文入去就得
都睇到中文

好似要裝window language package

Game名: GAG_MAN

無on

Game名: GAG_MAN
Now online

我今晚開唔到電腦 你有無tg

UK still something
HK Family: TYPING...

game名: Glodenspot!
US
前幾日開始玩番

想問下我55lv開始難升，搵人帶打死地幾錢左右？
同埋個noswheel值得抽？

前者唔知
後者最好等佢有優惠先抽

可以入我族幫你升
唔好抽noswheel

好， game名Glodenspot!
on緊

出緊街 夜d先加到你

想問下要off左收到家族邀請？

要online

你on緊係到叫我

now online

想玩返新職勁唔勁

想玩 有咩vpn推薦下

新手未玩過想開始玩
想問STEAM 百幾蚊個個DLC 值唔值得買

US KITTT
唔該巴打

For fun為主
暫時出得兩張SP卡
未知未來會點

Wtfast

可以留埋tg大家交流下

早晨巴打 可唔可以加我入族

無電腦用
有無其他人接力

我都番緊工 要今晚先玩得

求大量nostale emoji GIF
申利已經無玩好耐
想整來用wts emoji
以前成日用alt+s

難度好高

5lv收唔收啊 US VenusSue

個幾兩個月冇玩, 啲點品貴到離譜, 5nos$ 點品e.g. Boa/sp scroll 要成30萬
人流明顯少咗, 禮拜六"peak hour" 嘅IC 都fail, 唔知caligor 咩情況
唯一開心嘅係見返好多熟悉嘅面孔

可留tg 有巴打幫手答問題

推吓先
IC 個loot system 改革算唔算係11年嚟最好嘅improvement

US server 45lv 有冇人可以加我

個族幾時重生

想問 見到人地仲用到BUG技 係點用?

聖誕啦喂

其實仲多唔多人玩？
有冇tg group 一齊傾下？

私服同steam有冇咩分別

一日玩到24 今次做劍士，睇吓會唔會好過以前小學時玩既法師

想問而家美服仲多唔多人玩 想開始玩

岩岩玩返 有冇人一齊玩 升LV打怪
US UK都開左隻人 BTW 新SER好似多人D

日日玩緊

巴打咩ser 有冇興趣一齊升上去

US

咩名我加你

Gundamsuperb

有 你tg咩名

玩左幾日 可唔可以加埋我入tg group

想問吓係咪唔可以唔打睡衣石直接跳去打2轉石，拎咗2轉卡變唔到身

唔係 你變唔到身應該係其他問題
例如你未裝卡 或者未裝精靈

裝咗卡同火精靈，左上角已經顯示咗SP，但變唔到身

變到無嘢啦，唔該巴打

而家25lv
捉咩寵幫手頂怪好
白色羊好似唔夠做咁

我諗住聽日開角 有冇巴打一齊玩

係咪已經冇人玩

琴日開左角

我都係開左幾日 而家52lv 卡左任
巴打開左咩職

巴打我冇時間玩得18 求帶
id:xcloudx

準備轉弓手

我好似係US服 返到去搵下你個id先
前面跟任做升得好快
我未試過玩弓手 戰士之前玩過
而家玩緊法師

我51都卡

我卡左係50lv時空個任
未行到落去個時空石就死左
而家都係去隕墜升job lv
我52lv但得38job 有啲低

同你一樣情況，只係2個lv都低過你 而家搵緊自製光抗裝既材料，打咗3轉之後慢慢儲錢買野 btw隕墜點去？

平時打豆嗰到行去最左邊嗰個傳送點
入到去行去左上角 右邊粒紅點就係
（sor唔記得前面啲地方名 ）
Btw 我遺忘左茶茶丸呢張卡
可以隱型行落去 不過要啲時間
可能要買幾個回家鈴鐺分幾次行落去

Comet Meadow?

係呀

嗰個位認真遠，btw巴打咩名，一齊玩

點解個技能欄得2格？係咪中左bug 利申：裝左漢化

我US 通常會係s1

我好少玩

咩係s1? 我劍都過唔到茶茶丸 之前蛋糕真係有用

可以留個tg名 依家多數tg討論 答問題都會快D

自隊

sorry you cant add ... because of Man’s privacy setting

我唸而家add到，再自隊

一開始禁US/UK 跟住隔黎有5個sever比你揀
01 02 03 04 05 我禁開01
我都係食啲水先過到茶茶丸 但要練job
一開始咩技都冇

我都禁01 一陣試下食水先

練job練到想死
打嗰兩個時空要帶啲寵入去頂
啲怪打人好痛

放棄，去隕墜練job算

好懷念

捱到上55lv去打死地應該會升快好多
我而家升緊job 打落唔少種子同錢

4轉任第一個時空石好難打
用咒極少血 啲寵又唔頂得耐

勁

新手 依家US ser 15 Lv 有無人可以帶升下同想搵族入 User name Tin7706

巴打打算玩咩職

5 ，6 年前玩咒玩到90 所以想玩番咒先 之後玩弓 想搵人幫死地升LV 同CLV⋯⋯

知唔知依家仲多唔多人玩 玩SER 1 同商術好似無咩人咁

咒嘅朋友
點都冇港服咁多人架啦
我都係玩左一個禮拜到
呢度死地好似限左55lv先入得
所以前面可能要自己打任升

琴晚合爆左隻暗抗鞋好心痛
又唔知一套42暗抗幾錢 想拎黎打死地

So sad 有無興趣add fd一齊打之後打死地

好呀
我都搵緊族打死地
Sd左信比連登US嗰個家族未覆
不過要整左套42暗抗用下先 冇抗好難打死地

SOSAD 依家升到30LV 應該仲要多幾日時間 買左騎同FLUFFY BALLY lol btw 你game 名係咩？

爆左之後會冇左？ 有冇得防爆

好似冇
50%爆我都中
我好辛苦用啲料整出黎

坐騎我都想買 幾錢
咒行得好慢

我玩咁多日都冇見過你 你咩時候on

通常夜晚 日頭要上堂

有無興趣一齊玩 多D人開心D

我唔記得左點係game打名加fd

緊係得啦，上面留言留咗user名

而家有冇人一齊玩

Okay 轉頭加 依家升到43

有無人知弓手幾轉最好用 諗住收卡玩

你依家打到邊

打緊4轉 而家打到三角匙 應該就黎完
啱啱落洞穴拎水死左成6次先落到去
好想收4屬抗 但係唔知價

5轉打後嗰啲我已經唔知咩黎
弓手有張5轉方便打死地 ？

好撚開心
打三角匙第一隻就出任品

5轉

今朝又合爆左對暗鞋

玩緊劍買左coins 應該買邊張s卡好

熱烈彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

Sor 呢幾日唔得閒 今日add你地 依家搵到人帶死地升到60Lv 56job lv

師兄買左 gold 定點數？聽講買gold會比人ban 唔知係咪真 唔係都想買

琴日定唔知前日咁啱見到巴打你加左你

頭先好似見你收緊光弓+11-14

好呀

巴打如果你on，通知一聲

好
呢排通常都係神殿b5刷怪升lv
都升得幾快

海S仲有人玩咩?

呢個位幾好，而家開始喺4轉任既打怪地方練

嗰到都ok 同埋近 比1000蚊就上到去
同埋有天毛跌

其實5轉打後啲sp卡要點拎
玩港服棄game嗰時仲係得2345轉

6 7 轉係打 raid 抽box 一日限打 5 場

依家入坑會唔會太遲 有冇tg谷

咩名？TG

Thanks 巴打

想問有冇人可以幫手打55ts

我50lv時個任都未解
Btw 今日又合爆左兩次抗
張卡+2衝左4，5次都未上到+3

想玩

想玩就玩啦

好多年無玩 依家入黎重玩US

我都係呢個原因先玩
巴打咩名 可以一齊玩喎我都係us

有冇人用macbook 玩？

us同uk係咪唔同？ 邊個多巴打d？
打算今晚裝了

Us多巴打既，不過連登個族已經冇人玩

id: Vincentttt

想問埋隻Skelekat Groom好唔好用 見好平

呢隻未用過真係唔清楚
但見佢先賣10幾萬 應該唔算好用嗰啲黎

岩岩加入左！

86lv好難升

開始要打act 5.2

冇人一齊打想升到88換左裝先去打

一係買，一係搵partner

我杖同甲都已經準備好差lv
同埋想收把槍 pvp想玩暗槍
我連去邊張圖同用咩卡都唔知 問下族人先

火山口烈焰之刃，用水屬
遲d再高lv要去打6.2

我求上左88先
而家差1lv半
Btw 唔該晒巴打
今晚自己試下打 之前未試過

有無CHING有好多Vampie pellet

我人仔打水章好似執左一啲
你要交任？

我記得打到有麥克就冇打

細個嗰陣玩到七十幾lv

有無ching有40-60弓手裝放

唔該，請問啲字可以點樣整大啲，睇得好辛苦

有無UK巴打有GAME錢放

你睇下setting有冇得較

而家好似us多人玩啲

呢隻game其實仲有冇人玩

新手冇乜同伴 好難捱落去

好多人玩

我都覺 玩咗兩日都係單機刷怪

之前返黎玩左陣uk 依家更新過玩is

Us

55lv前係悶啲淨係跟任做
55打後有死地打可能會好啲

59lv弓手，有冇家族收留？

巴打玩uk?叫咩名

Uk冇人玩架喎 得一堆等合ser嘅人

Us 仲有冇人玩
想入族

US仲有人玩緊
族嘅話啲巴打好似個個都唔同族咁

有冇人有優木場可以比我打下滿月
好似冇人開迷你屋比人玩咁

GAME名? 可以加好友但得木場

我除左木場其他唔識玩

岩岩入game有無師兄一齊玩

有

UK/US多人玩呀?
依加玩返先

巴打us?

想知仲有冇巴打玩緊

巴打們咩族
想搵個多香港人嘅族收留

黎我個族

點搵你呀？

重有無活人玩緊

新手玩緊US SER

Us 新手求家族收留

比個名

有呀

唔該巴打

想重玩 呢排太無聊

更新緊，有無人都想重玩？
有既留低id ，入到去加，互相照應

不過依個服多唔多人玩？

好多人玩，新手都多

有無新手一齊起手

而家好似美服多人啲

岩岩玩 game名 AlanMa 有無隊友一齊

啱啱玩返 揀左美服 求加入族
名: KingTChalla
另外想問Bazzar一定要夠80幾lv先用到? 如果唔課又想買eg商精可以點?🙏🏻thx!

steam d 人屌gm鳩封acc

解時空有精靈

仲有無巴打玩，好需要人指點下

好似冇限lv用
唔課可以儲gold買
你會見有啲人全頻會打類似‘sell nos dollar 1:xx’
你就可以同佢地買nos mall嘅野
例如一隻ladine (水屬50%精 上限80%）
Nos mall 賣200點 如果佢賣1:40k
姐係用8百萬gold就買到隻精
（而家最平好似見人放1:37）

咩名

前面我有留名

想問課金點換game錢？ 好缺錢下

有冇TG group可以問下野

課金佢嗰啲點係nos dollar
可以用全頻賣點
E.g. S>nos$ 1:xx wp
(S = sell)，（eg 1:40 = 1點換40000gold)
之後會有人密你話要幾多nos$同要啲咩
你係nos mall買返對應既野再同佢trade就可以換錢
可以參考下其他人放既比例再睇下自己想1點放幾多

會唔會比人ban ?

無人玩，玩都唔好課，會比香港人搵笨

Top up nos dollar冇事
用真錢直接買gold會被ban

唔該巴打 我見有人話唔好用hkd課金，我直接係steam度用佢個nos mall買野係唔係唔抵？

唔好意思好多問題，因為之前玩開港服所以宜家轉咗us好唔慣

我都係之前玩過港服而家係us玩返
經steam直接買好似好貴

建議你玩翻港台服

因為佢地識都唔會教

屌你老味UK 人影都唔見

玩us啦uk無人

十幾年前玩過
最近玩返 求入族

依家有冇玩緊

US新手求家族收留
id : Ain^^

點解一登入完 開game就話咩 disconnected 直接熄我game 應該無維護緊架喎

隻game仲有冇巴打玩 新手想入族

GF玩落好辛苦
死地限55LV
限多開 難升Lv

港服每月週末常駐雙經
死地 覺醒容易升
雙經+訓練指南+死地1日可以上到6X~7X
可以快速80+
雙經做任務同時有雙倍
80~88可以Valhalla+死地
88雙經做6.1任可以差唔多輕鬆上到90
港服常駐雙經 靠做任都容易升lv

可以3開加技 多電腦再開都唔會理你
多開草perfection stone更容易 打團亦賺得快

美服升得慢 養成慢 會小lag 物價平
港服物價貴，Caligor人多會lag，其他都唔錯

想試玩美服，但又諗到升lv慢就冇咩動力

想問下美服會唔會有人帶升？諗住長玩加課少少金

想請教大家而加最好用嘅夢古係咪 維京古 小弟資金有限

資金有限我覺得南古算幾好
但夢古已經無咩人用
而家多數都係fibi/otter

點課金架

以前uk服留名玩過一排，想問steam版us服宜家入邊個族

steam同 GF係咪互通

可唔可以經STEAM課金落GF US度

收有5轉弓+9既acc
有無人知咩價到，唔想重頭升

US有冇家族收人

想問劍士依家仲係咪買Fluffy Bally?

Fluffy 5%攻防 pvp時加多10%防
Otter 10%攻防